（認真問）口爆 vs 雞姦，邊個係lesser evil?

平行時空既你，會唔會笑晒口selfie話畀人xx緊？

我要真xx。yeah